Fresh Grad搵工唔好介意人工低

就快就到新一批畢業生出來返工
不過我去年發現，有好多畢業生咩經驗都無
但係個Expected Salary居然寫五位數字

我見過有幾個無經驗既candidates，佢地比我既感覺唔錯
咁我就諗住比個機會佢地啦
但係佢地個Expected Salary就真係高得太離譜啦
咁我咪用個較為恰當既工資($8500~$9200)比個offer佢地囉

但係佢地一聽個Offer之後，個個都黑晒面
然後就放棄左呢個機會

講真，你一畢業咩經驗都無，我請你仲要教埋你
根本就我地公司蝕低
我咁都肯比機會你，仲比埋人工你，你仲同我嫌人工低
就咁樣佢地就失去呢個寶貴既機會啦

所以，各位將要畢業既同學，
有公司請你，係佢肯比個機會你學野，仲有得收錢
呢D機會真係唔係人人都有
所以唔好計較人工低
要好好把握呢D機會，一邊工作一邊慢慢吸收經驗

畢業生唔應該下下為錢
上興趣班學野都要比錢啦 公司冇要你比返錢學野已經好人慈

應該每月倒貼比公司1萬先啱
當交學費

屌你老母呀

讀MPhil扣埋學費都多過你 仲有嘢學

就快就到新一批畢業生出來返工
不過我去年發現，有好多公司既HR咩經驗都無
請人個Expected Salary居然係四位數字

我見過有幾間公司，佢地比我既感覺唔錯
咁我就諗住比個機會佢地啦
但係佢地個Offer就真係低得太離譜啦
咁我咪用個較為恰當既工資($10500~$11200)比個反offer佢地囉

但係佢地一聽到我個Offer之後，個個都黑晒面
然後就放棄左呢個機會

講真，你間公司咩福利都無，我入去做車錢食飯都唔夠
根本就我地蝕低
我咁都肯比機會你，仲比埋時間你，你仲同我嫌人工高
就咁樣佢地就失去呢個寶貴既機會啦

所以，各位將要請人既HR，
有好Fresh grad in你間公司，係佢肯比個機會你公司請佢，
呢D機會真係唔係人人都有
所以唔好計較人工高
要好好把握呢D機會，一邊培訓一邊要keep住加人工留住佢

已block 樓主

叔叔 多謝你suck錢入我袋
而家我都係aim 8k 唔敢開太高

做惠康都仲高過你份工 係咪要反省下呀

呢D機會真係多撚謝哂

樓主已block
祝樓主 唔會加人工 返工第一日比人炒 搵工最多搵到最低工資既工 返工第一日得罪senior

收皮啦吊你老母

又抄鄉土

祝原po主日日乞食

乜工都萬幾兩萬架啦，你做鋪頭sales？

你都on9,出黎做唔同你講金唔通講心呀?

你比double我都唔要啦